812見有太古人圍地鐵有感

自從狗鐵配合黑警封站，到721白衫衝上月台狗鐵推前線去比人鬧，再到黑警係多個車站範圍暴力行為狂射催淚彈

狗鐵一句譴責聲明都冇出過，你我香港人狗鐵員工都好清楚，但好似始終冇比到壓力佢做野

大家係咪唔應該淨係難為前線員工，改為對準狗鐵核心九龍灣總部做野呢？

葵芳友呢？食彈食到家常便飯冇反應？

文過狗鐵？

放過狗鐵？

幾時去總部做番d野？d高層同正苦一樣咁離地，唔燒到佢佢一日唔會改

我都開咗同樣嘅post，但冇人理